如果沖涼第一個洗咩部位?

洗屎忽, 真係抆屎成日抆唔乾淨..

手>頭

肚，摔起泡最快

十二指腸

洗手先

撚

加拿大

好似係手臂

J

頭

心口

身頸背手撚腳

手，要較水溫

右手手臂

無人洗頭先？洗完直接沖涼

第1野會先淋心口

你平時沖涼有幾多人同時服侍你

同好

洗手

有聲

卒屎眼, 再刷牙